Twitter怒剷936個詆譭香港的共匪帳戶

只是冰山一閣，老共單在Twitter整體操控超過20萬個spammy accounts!